有無伯母同我老母一樣每個月追家用果陣成個大耳窿咁

每個月追你俾錢 俾小啲都死
細個啱啱出黎做野果陣洗突左唔夠錢俾
去財仔借一皮野黎俾家用

真係好羨慕啲唔洗俾家用 仲可以拎返轉頭既人

所以唔洗俾家用既巴絲，真係要好好孝順父母

比遲少少都追死你

好人好姐又唔係問題家庭唔俾家用你不如死左佢算啦